小心藍絲隱性文宣

近嚟連登有好多 Post 都係有個 Pattern.

「乜乜乜（藍絲）send 咗呢樣嘢俾我，點拆好？」
然後下加藍絲啲智障/老屈文宣，根本正常巴絲都識拆嘅嘢。

雖然各位精明嘅巴絲唔會中伏，
但呢啲 Post 可能令啲近嚟先識連登嘅人(eg 銀髮族)困惑 。

我極度懷疑呢啲係藍絲嘅隱性文宣，有以下用途:
1. 引起圍屌，令垃圾堆上熱門，阻礙其他討論
2. 浪費各位巴絲可以用嚟進行有意義討論嘅時間
3. 動搖心態未夠穩嘅人

我強烈建議大家千祈唔好推嗰啲垃圾 Post！要回都用不推文回覆！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場

8.28 #Metoo 遮打花園

8.31 民陣遊行 直指中聯辦

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

今晚見

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

自推一下！
大家唔可以咁易俾人利用。

認同

其實係班岸鳩藍絲覺得好岩，
Post上來以為無人博
實際係兩三句就俾人收左皮

同意

十連一！

十連二！

十連三！

十連四！

十連五！

十連六！

立即普選 否則攬炒

十連七！

五毛想用[點睇][點駁]互屌長期置頂上熱門

冷處理

其實晚晚都會出黎

人氣一低，就係五毛猖狂之時

輕輕推一吓